最新熱狗標語，隨便攞去用

皇天擊殺班狗

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推